召集所有running man既fans(23)

討論最新一集內容請用Size1及粉紅字

RM最新集數種子下載:

TSKS發佈RM的時間，多為星期日晚上十一點後。
夢想發佈RM的時間，多為星期三晚上。

RM最新集數線上觀看:
由2015年開始，RM獨家播出權重新由土豆及優酷取得，最新集數的線上高清及超清版本大概於星期一凌晨一點鐘發佈，鏈結如下︰

其他RM線上觀看網站:
小漫

楓林網

愛奇藝
﹙因沒得到2015年的播出權，因此自播出2015年1月11日最後一集後便沒有更新，但之前的集數仍能如常收看﹚

為方便觀看土豆、優酷、愛奇藝等內地網站，請使用Google Chrome 並搭載擴充功能程式 Unblock Youku，選擇普通模式以便收看

RM在線直播直播時間及網址:
韓國時間週日下午六時二十五分
香港時間週日下午七時二十五分

推薦直播一
SBS官方直播網﹙會有兩個廣告，需註冊SBS﹚

推薦直播二

Running Man 各成員之社交網站

HAHA

twitter：

instagram：

微博 ：

李光洙

twitter：

instagram：

微博：

池錫辰

twitter：

instagram：

微博：

金鐘國

instagram：

微博：

宋智孝

微博：

instagram：

Running Mate之社交網站

梁世贊

instagram：
全昭旻

instagram：

已下車成員:

Gary

twitter：

instagram：

微博：

軼事:
E060為開放式結局，請自行判斷，以下為詳細分析

E154由於趕拍「逃脫危機」的關係，因此鐘國完成夢想盃足球比賽後自己先行離開

Running Man 新手入門 (由池錫辰 巴打提供，更新於 NOV 2016)

Running Man (下稱:RM)
開播至今已三百多集
對於新手或從未接觸RM的朋友
可能會有些無從入手的感覺

有時集數之間會插播過往的片段
因此本人極度建議新手由第1集開始
慢慢追看下去

為了方便各新手收看特定的集數或片段
在此本人把RM的集數及成員間的軼事
作以下的分類，方便查看

以下各集數之分類僅供參考，如有欠缺請見諒，不喜勿插

水槍篇
水槍篇為劉在石的特輯，利用水槍射濕或塗鴉其他RM的名牌，將其淘汰。集數如下:

E038, E091, E140

E231為水槍篇外傳，由李光洙擔任繼承者

Monday Couple篇
Monday Couple(宋智孝及Gary)的互動為RM內一大看點，與其相關的集數如下:

端倪 (Gary稱讚智孝雙眼可愛): E008
Gary展開攻勢 (買冰咖啡 + 任務中拍下智孝獨照): E010
智孝抱緊Gary雙腿，最後Gary心軟，雨中放走智孝: E012
正式稱為Monday Couple: E014
智孝稱週一已有那「男友」: E016
任務期間，兩人的Titanic式經典鏡頭: E018
智孝為求不被淘汰，跟Haha演情境劇，招來Gary妒忌: E020
智孝表示週一，Gary是「我的男人」: E032
智孝為求補償對在石於E29的背叛，拋棄Gary，投向在石隊: E033
第一次最強者戰: Gary vs 智孝: E042
智孝與Gary認定為社內夫婦: E046
夥伴特輯，Gary與智孝聯手淘汰他人: E056
開場分隊任務「團團轉」，智孝與Gary自成一隊: E070
分手: E082
兩人成為夥伴，倍感尷尬: E090
任務中智孝詢問Gary的真愛是誰，Gary爽快地回答是智孝: E106
分手後的初次互動: E115
Gary先替智孝拿取活動服，其後智孝與Gary在大堂拉拉扯扯: E119
智孝稱Gary樣子很丑，其後Gary稱從智孝的網頁中「退出登錄」: E123
正式復合: E126
Gary 與智孝同咬朱古力棒以完成任務: E137, E144
三年半後，Gary再次心軟，猶疑一刻遭具滋哲撕下名牌，因而被淘汰: E153
在Gary的要求下，智孝大叫 "我想擁有你姜Gary": E154
最終任務中，Gary與智孝兩人並同捨棄黃金，同選對方為自己的伴侶: E159
順序整理的午餐中，智孝稱受石鎮欺負，Gary立刻對石鎮進行訓話，並把自己在午餐中所獲得的香腸，轉贈智孝: E160
三年半以來，Gary首次親吻智孝的面頰: E163
身為王子的Gary親吻飾演白雪公主的智孝的額頭: E204
今集出現多處粉紅，包括同組的周一牽手逛街，街頭情侶拍照及於心跳遊戲互訴真心: E206
智孝於最終&#20220;務聽從群眾意見選擇投靠Gary的陣營: E233
製作組詢問各人於2014年最深刻的事，智孝的是「Gary曾要求與她認真交往一個月」: E227
兩人再次成為一隊，Gary於遊戲中的說話充滿曖昧: E251
兩人一起進行拼圖遊戲，該拼圖猶如兩人的結晶品: E267
兩人於福不福遊戲中被編為一隊，共同前往濟州島進行任務，期間出現多處粉紅，包括智孝給Gary戴上戒指，成員們亦指兩人應一起拍攝《我們結婚了》: E288
因節目要求 「想了解他們」，兩人於節目中舉行正式約會，並對大腦進行檢查，以確定他們對對方的愛。E291
GARY最後一次拍攝，過程中智孝眼眨淚光，說出對GARY最後出演的感受: E324
GARY下車後第一次作為RM嘉賓，遇見GARY時把GARY抱緊攬實，並合唱 LEESSANG 歌曲 「不能分手的女人，不能離開的男人」: E325

(還有很多MC之間的互動，未能盡錄，如有欠缺請見諒。)

個人戰篇 (無嘉賓)
RM個人戰為7位RM互相對壘的特輯，集數如下:

第一代最強者戰: E042
儀軌的秘密: E048
Gary真人騷: E060
第二代最強者戰 － 超能力者: E074
Gary知道的事: E081
劉士邦再臨: E091
停不了的生存遊戲: E093
喪屍競賽: E098
第三代最強者戰 － 還生: E130
病毒篇: E140
順序整理: E160
尋找少女: E165
對決！年末結算: E178
來自Running星的你: E185
Running Man 時間旅行: E196
英雄們的復活: E216
外星人逃出地球: E222
職場生活白皮書: E223
想擁有你李光洙: E247
萬眾一致: E267
復仇的迷宮: E270
LOST in 首爾: E276
喪屍戰爭: E277
SNS回覆競賽: E280
繼承者遊戲: E281
第五代最強者戰: E285
7根湯匙: E288
想了解他們 － Running Man Q&A: E291
7 vs 300 : E300, E301
神秘的魔術方塊競賽: E311
監獄行: E316
火熱火熱競賽: E318
邋裡邋遢(上) － Goodbye Gary: E324
邋裡邋遢(下) － 缺乏旅行: E325

個人戰篇 (嘉賓參與)
以下集數為7位RM及嘉賓互相獨個兒對壘的集數:

泰國特輯 －犯人篇: E051(嘉賓: 金玟廷、Nichkhun)
濟州島特輯(下) － 心理遊戲: E058 (嘉賓: 車太鉉、申世炅)
福爾摩斯篇: E079 (嘉賓: 尹道賢、金濟東)
音樂精靈特輯(下) － Running Man夢遊仙境: E089 (嘉賓: 鄭在型、BoA)
一百集特輯 － 眾神的戰爭: E100 (嘉賓: 金喜善)
金秀賢犯人篇: E102 (嘉賓: 金秀賢)
韓志旼的真實遊戲: E106 (嘉賓: 韓志旼、金濟東)
奧運之星特輯(下) － 狩獵目標: E110 (嘉賓: 朴泰桓、孫延在)
預見未來者: E116 (嘉賓: 池珍熙、地成、宋昶義)
007特輯(下) － 內部之敵: E121 (嘉賓: 李昇基、朴信惠)
王的戰爭: E124 (嘉賓: 高洙、韓孝周)
亞洲競賽(下) － 金劍傳說外傳: E136 (嘉賓: 李棟旭、韓惠軫)
動物王國: E141 (嘉賓: 殷志源、Jessica)
復仇者聯盟: E150 (嘉賓: 鄭斗洪、秋成勳、澤演、燦盛)
捉迷藏: E158 (嘉賓: 孫賢周、全美善、文晶熙)
狼與羊: E168 (嘉賓: 朴明洙、IU)
指控嫌疑人競賽: E175 (嘉賓: 孔劉、朴喜洵)
死亡賓果競賽: E217 (嘉賓: 趙震雄、吳尚津、金成均)
交響曲競賽－密室消失事件: E218 (嘉賓: 金智勳、吳漣序、鄭恩地)
黃金鑰匙競賽: E239 (嘉賓: 成始&#29828;、金東賢)
女演員綁架事件: E246 (嘉賓: 孫賢周、朴敘俊)
黑名單競賽: E249 (嘉賓: 金俊鉉、U-ie)
消失的鑽石: E286 (嘉賓: 金佳妍)
機器人戰爭: E294 (嘉賓: 宋旻浩、南太鉉 (WINNER)、惠利(Girl's Day))
王座的遊戲: E314 (嘉賓: 李準基、洪宗玄、姜河那)

夥伴特輯篇
此為7位RM與其他嘉賓成為夥伴(兩人為一組)的特輯，集數如下:

夥伴特輯(上) － 女高生競賽: E055
夥伴特輯(下) － 可怕的大姐們: E056
夥伴特輯二彈(上) － 雙雙競賽: E063
夥伴特輯二彈(下)及睡衣特輯: E064
美女三劍客 － 復古聚會競賽: E080
大哥競賽: E090
婚禮競賽: E094
花樣中年特輯(下) － 爸爸與黃金蛋: E112
仁川登陸作戰: E115
傳說的紙牌王: E144
九尾狐外傳: E149
夥伴: 1%的友情: E159
The Number: E174
料理大戰: E179 - E180
國土橫越－迎春感性露營: E192
不會破碎的愛情: E198
一天旅遊競賽: E203
BIG 7 彈棋子大賽: E210
1470: E211 - E212
沒關係，是財閥啊: E213
人類最後的情侶: E220
愛情的極與極: E224
友情的黃金包: E232
2015新年料理大戰: E234 - 235
最高的愛情: E237
危險的情侶: E244
極與極懲罰競賽: E248
愛情與戰爭: E251
愛情度假: E253
第四代最強者戰: E257
傳說的情侶對戒: E268
連接紐帶: E274
差一旬實習生: E287
太陽晉的後裔: E297
中心競賽: E299
Running Man X Running Woman: E313
Avatar House: E323
Bromance House: E327
Running Man和6公主: E343
No.1情侶競賽: E356

對抗賽篇
此部份為RM全體隊員組成一隊，與其他嘉賓所組成的一隊，進行對抗賽，集數如下:
(註: 部份集數，某位或某幾位RM成員將會加入嘉賓所組成的隊伍)

RM vs BigBang: E084, E085, E250
RM奧運會: E104(第一屆), E129(第2屆), E184(冬季奧運會)
8090傳奇特輯: E122
學校競賽: E138
RM vs 叢林的法則: E145
鄭雨盛之死神: E151
暗室後腦勺事件: E157
RM vs 神話: E161
RM vs EXO: E171
綜藝 VS 電視劇: E190
農村偶像 VS 都市偶像: E201
王鼻子與朋友們: E207
試音之戰: E214
花美男單戀報告書: E230
真男人選拔競賽: E236
高校虛勢王: E252
100 VS 100: E271 - 272
Battle！Gag競賽: E273
尋找No Man: E298
Running Man VS 綜藝Avengers: E305
光洙的反擊: E309
改詞對決大戰: E312
Avengers II: E317
搬家戰爭Running Man vs 製作組:E341

朴智星篇
為了宣傳朴智星所參加的亞洲夢想盃，至現時為止共出演四次RM，集數如下:

2012: E095, E096, E097(外訪泰國)
2013: E153, E154 (外訪上海)
2014: E199, E200 (外訪印尼)
2016: E283, E284 (外訪上海)

崔民秀(獵人)篇
民秀大哥為所有RM都害怕的對象，只要他的出現或提及他的名字RM都會極為害怕，其出演集數如下:

E052, E053, E069, E118

外訪篇
RM多次遊走多個國家及地區作拍攝，集數如下:

泰國: E050, E051
北京: E061, E062
香港: E072, E073
亞洲競賽(澳門，越南): E133, E134, E136
澳洲: E188, E189, E191
台灣: E212
杜拜: E289, E290
Global Race(蒙古,俄羅斯): E351,E352, E353,
Global Race(日本): E353,E354 (含劇透)
國民推薦計畫 - 1%的某個地方(日本): E355
國民推薦計劃 － 1%的某個地方(印尼) :E369,E370,E371

LM

今集

KBS Happy Sunday7.9%（+0.1%）（由於大罷工播出特輯）
一部
MBC蒙面歌王上部8.1%（-1.3%）
MBC蒙面歌王下部12.0%（-1.4%）
SBS RM上部7.1%（+0.5%）
SBS RM下部9.4%（-）
二部
SBS FD2上部6.2%（-2.0%）
SBS FD2下部10.7%（-1.8%）
MBC奧地的魔法師6.3%（-0.9%）

下個星期變返2部播

劉明

會唔會有人有全套打包 , 好遲先追RM , 想睇返12年開始嘅集數 , 上網搵唔到

今集幾好笑

留名

啱啱睇完最新一集

個演員超好戲 但其實佢一早就可以係開箱個陣殺證人

其實嬴係鐘國心水清
無睇劇透去估，到最後我係估個男嘉賓
睇佐咁耐RM幾可見鐘國可以撕唔撕
好勝心來講鐘國同大神都係第一位

大神衰係諗都無諗就想撕證人
證人應該可以同女既表明身份以示清白
而大神眼見光洙同男嘉賓呢兩個hint話係犯人死佐都未完就急起上來以為係證人講大話

最尾大神差咁個point去打對面，如果佢見到鐘國留手然後用呢個點自辯，應該都有機會嬴
見佢臨投票之前好想反駁但又無野講個樣好頂癮

最後環節女嘉賓失佐蹤

俾我唔會揀果下撕囉，因為果下情況係1對2，你唔知自己有冇咁嘅能力同速度撕個證人，haha一直跟係隔離，咁緊係唔郁喇，加上大神最尾差啲撕證人，個情況對自己咁有利。如果最後留底係鐘國就可能會撕

馬尾智孝好靚

應該比個女仔做警察/證人
冇咩戲份真係好可惜

唔係第一round搵到個提示係其中一個反派係180以上咩 你光洙被人foul左又唔係相燁又唔係 臨最尾黑警同在石 佢地成班人仲推在石出黎 似係劇本多啲

其實個黑警唔係幾識玩 鐘國條計仔係好 咁岩光洙又係做開fake人既角色用搞到第一round個個信哂黑警

如果計播左既片段，得haha知 可能haha自己投岩

我印象中記得180呢個提示係昭雯搵到 跟住haha昭雯智孝一齊share haha同智孝到最後有份投票都唔講出黎

巴士game玩到臭已經
不如d時間比佢地訓一陣好過啦
成日玩垃圾game真係浪費時間

竟然..

雖然巴士GAME玩到悶...但今集好好笑喎
智孝同男嘉賓
在石話轉講名,但自己又講唔到

好好笑wor

咁好笑都要屌
雖然話rm唔係d talk show搞笑類型
但唔駛下下都要競技好刺激先叫好睇呀
今集巴士game真係勁好笑

RM其中一個好睇係成員互動 今集好正

180cm提示唔係講警察a咩？

世贊SOLO果5分鐘, 收視率會唔會下跌至0.01%

你講同光豬做戲嗰part?
好好笑啵 依啲野未以前大神玩光豬時做開

1001

世贊做搞笑藝人就係做情景劇出身
唔識欣賞唔代表佢做得唔好

世贊做咁耐rm 表現最流暢嘅連續幾分鐘攪笑

嗰位巴打幾乎每期都要留個靚名踩踩世贊 好有恆心

其實唔差 但最後剪接剪到好亂
又唔係好亂....好散收收咁
總之睇落好似爭D野咁

睇出面話智孝個pose就知
有d人真係好本末倒置
自己冇理據咁鬧比人反駁就話呢度個post嘅人唔比人鬧成員話呢度一言堂
都唔知係咪讀中學嗰陣中文老師冇教佢地點樣小組討論

個post就算喇，有啲鐘意7012，有啲帶偏見，入面好似得大神，光洙同haha冇俾人鬧，印象中好似係。你用客觀同邏輯講，佢用主觀角度，咁冇咩好傾 做得好同唔好你都要挑野黎講，咁我去唔到個境界

以前唔係鬧光洙以下犯上打9鐘國咩

笑到仆街喎 光豬野都講唔到係咁比佢打

光洙都接得好 , 識除衫去接波幫世贊 LOOP

咁好多人都接受唔到冇左7012仲要加人

都過左大半年 , 根本可以選擇唔睇

好笑嘅係佢哋唔睇嘅同時又要留句7012/踢走新人 ig大把呢啲人

佢地係咁屌 仲係咁tag sbs叫人正視問題
偏偏昭旻係韓國就勁多人好評 期期上熱門搜尋
連今期比較有爭議性嘅搶鏡扮聲係韓網點擊率都係僅次於懵鍾抱頭嗰段
叫班人情何以堪

不過盲反最識講就係rm海外影響力=all
本土wfc

今集昭文係咁扮聲搶鏡其實好正，夠晒侵略性，不過有人話大神係咁阻止佢係因為大神都覺得over左呢點就好無稽，如果大神真係唔認同嘅話，pd多數都會剪走

以下純個人睇法
一齊交流交流

唔係想盲反
但有d鏡頭點解會cut左先
有咩唔播得比人睇咩 ?
例如鐘國同女嘉賓互動可以直接cut左變成一小段放角落
之前都試過有集數係咁cut鏡頭
明明有d game唔玩都得(食飯game每集都見到 )
由佢地比人逼落車再上返車，鏡頭少到仆哂街
相反新人D鏡頭又咁多
唔係想集集屌新成員，但我真係仲未搵到佢個定位
btw 係到連登屌完佢真係會下車咩
不過我都期待下集有咩驚喜

韓國人最喜愛的電視節目排名-2017年12月

1位： KBS2 戲劇《我的黃金光輝人生》 8.6% 1 （ － ）
2位： MBC 綜藝《無限挑戰》 8.0% 5 （↑3 ）
3位： JTBC 時事《舌戰》 4.7% 2 （↓1 ）
4位： tvN 綜藝《懂也沒用的神秘雜學詞典2》3.9% 3 （↓1 ）
5位： MBC 綜藝《我獨自生活》 2.9% （重入）
5位： JTBC 綜藝《認識的哥哥》 2.9% 10 （↑5 ）
7位： MBN 時事《我是自然人》 2.7% 4 （↓3 ）
8位： SBS 綜藝《我家的熊孩子》 2.6% 6 （↓2 ）
9位： KBS2 戲劇《我男人的秘密》 2.5% （NEW!）
10位： MBC 綜藝
every1 《快來吧~來韓國是第一次吧?》 2.3% 14 （↑4 ）
10位： SBS 綜藝《同床異夢2 你是我的命運》 2.3% 7 （↓3 ）
12位： SBS 時事《想知道》 2.2% 11 （↓1 ）
13位： KBS2 綜藝《兩天一夜S3》 2.1% 8 （↓5 ）
14位： SBS 綜藝《Running Man》 1.9% 16 （↑2 ）
14位： tvN 戲劇《機智牢房生活》 1.9% （NEW!）
16位： tvN 綜藝《新西遊記外傳-姜食堂》 1.4% （NEW!）
17位： KBS1 時事《人間劇場》 1.3% （重入）
17位： SBS 綜藝《叢林的法則》 1.3% （重入）
19位：Channel A 綜藝《都市漁夫》 1.2% （NEW!）
19位： MBC 戲劇《Two Cops》 1.2% （NEW!）

嚇死以為收視 得1點幾

光洙剪左短頭髮

咁其實應該分返清楚係鬧pd
一個搞笑藝人同一個冇身價嘅演員應該影響唔到製作組點剪

其實昭旻咁做有個對比 同時突顯到嘉賓模仿得似
同埋佢都有拋梗比人叫佢扮張赫

唔好笑咪cut囉

講真唔鍾意新Member 咪唔好睇囉 世界上仲有咁多好既節目可以睇 何必辛苦自己 又辛苦鍾意睇既人呢?

其實講咩大神覺得煩啫

佢都只係單純做效果吐糟下昭旻 冇咩特別

咁講又衰左d
我係睇唔過眼d毫無理據但要屌
比人有理有據咁反駁就開始憤世嫉俗咁話人一言堂
我相信呢度個post嘅野講野大部分都係客觀有條理
所以正常見到人冇道理咁踩實會幫口

周經黎
係要嘈下先安樂

今集個女嘉賓幾靚 可惜鏡頭太少

最尾個大反轉真係估佢唔到

光洙一係唔剪頭髮
一剪就上癮
而家pat陰長度遮得半個額頭
明明啱啱呢集rm個頭先最好睇

咁咪可以留耐啲 有一排都唔洗剪住囉

其實不如坐車比人抖下啦
玩game都睇得厭

其實佢地中段係有得抖 , 你以為係直播 ?

好過睇轉盤好多啦

其實出面個post 係邊個post

呢d偏激post 睇黎都冇用
期待下集李伊利雅黎好過

下集播聖誕特輯 水晶男孩同伊利雅推遲一集 推遲一集

伊利雅好靚女

世贊今集過分左 咁樣打真係
昭雯好可愛

昭旻

之前比人影到去台灣個集幾時播

唔講都唔記得

非引戰
不過有冇人覺得個黑警嘉賓係人地講野嗰陣大聲咳痰好冇禮貌
在石講緊野嗰陣大大聲咁咳
完全唔好笑
好反感

佢應該唔係想攪笑而係真係肺火起痰上頸好似話剛通完頂拍野

如果卡痰可以話忍就忍咁就唔駛咁多人睇醫生啦

利申 試過卡痰 極辛苦

其實真係無必要嘈，好似我咁，唔想睇梁世讚咪skip囉

咁都有得嘈

我會睇少少先
頂唔順先skip

我都係，所以咪話無必要嘈，睇綜藝就係為開心，睇到個人唔開心不如唔好睇

打人唔啱，仲要打光洙

昭旻真係好正

想問下有無今日果集既預告？

平安夜冇人留係屋企睇RM

去到中段已經feel到全部都係鬼

光洙最後好醒

今集光洙同昭旻有無粉紅
好似昭旻黎左RM之後集集都有D野咁滯

依度係唔係有人係SBS做

點解咁講

同之前一樣

光洙用大量枱凳封住隻鬼，搞到倒數捉迷藏個女學生都忍唔到笑

btw, 今集好睇既我覺得，都要用啲腦推敲邊啲

都要成員用腦推敲下邊啲係人同鬼，特別係得haha一個發現到原來學校入面既先係人

預告李伊利雅真係好靚
仲有係雪地度d搞笑反應睇唔清楚係佢定昭宥 好癲

KBS Happy Sunday7.5%（-0.4%）（由於大罷工播出特輯）
一部
MBC蒙面歌王上部8.2%（+0.1%）
MBC蒙面歌王下部12.7%（+0.7%）
二部
MBC奧地的魔法師8.8%（+2.5%）
SBS RM上部6.9%（-0.2%）（同時段+0.7%）
SBS RM下部8.5%（-0.9%）（同時段-2.2%）

光洙又幾醒

昭宥嚟

我今次開場講有鬼已經估到全鬼
因為睇慣左近排反轉嘅設定
同pd好隱晦話rm當中有鬼

最尾仲以為光洙讓賽讓到輸俾世贊咁on9 點知原來佢咁醒

同埋一開始已經講昭旻同在石係鬼，就已經知勁多鬼
光洙最後唔除手套撕名牌，仲以為佢讓賽

估唔到光洙咁醒目 最近光洙開始變頭腦派 仲記得佢前幾集兜個圈淘汰昭旻

其實光洙一向都勁，不過好多時都係為節目效果扮廢

國兒
出ㄧ出就out 左

其實一開波玩鬼都有估過係咪又係反轉 全部都係鬼
不過最驚喜係最後光豬

咪係，好醒嫁佢

去到最後光洙比世讚輕鬆撕。本來以為做比世讚第一次單獨勝利。點知原來光洙咁醒 另外光洙同昭旻愈來愈曖昧 節目上不停互動之外。光洙最後又要左昭旻部咖啡機。可能送比佢

可能送俾石鎮

要人上佢屋企飲咖啡

金鍾國同智孝個段真係笑死

懵鍾FF到佢地都知

btw 光洙又幾醒 係咁嘅情況下

太多腦殘粉

光洙要完咖啡機 世贊同智孝一齊笑先至意義不明
好似知道光洙要黎係送比人咁

玩鬼通常都冇鏡頭
佢又唔驚

知道撕學生可以變人嗰陣其實就可以一直保持鬼嘅身分
隨時可以變人嘅

可能比王鼻呢

Haha忍到最後先換就會贏

依家八個入面，佢實力排第二

今年轉定位轉得最犀利都係光洙同王鼻
王鼻依家真係搞笑擔當

次次都作故仔

咁多位巴絲知唔知ipad點down黎睇
小弟想拎上飛機慢慢睇

B睇龍屬俱樂部真係見到一個好唔同嘅鍾國
Rm唔食嘅野佢係咁食
咁啱睇到程瀟嗰集 鍾國成個長氣老豆咁
第日佢做左老豆一定好似姨媽姑姐咁長氣

乜佢會食高熱量既野既咩

乜春都食 瘋狂係度食野，完全唔係rm果個樣，唯一冇變都係咁長氣

睇佢同程瀟互動完全可以睇到佢以後一定係個長氣過阿媽嘅老豆

光珠轉定位
讓個下把位俾世贊

以前有gary呢個偶爾能力者，所以光洙唔可以表現得太勁，但依家要讓個下把位出嚟，咪可以認真玩遊戲，唔使次次做效果

《RM》不能停播的理由？ 一張圖「南韓網友服了」

南韓綜藝節目《Running Man》原本宣佈於2月停播，不過後來6位成員劉在錫、哈哈、金
鐘國、宋智孝、李光洙、池錫辰等主持群便決定「跑下去」，並加入新血梁世燦、全昭旻
，為了粉絲守住節目，雖然在復播後，低迷的收視成為關注焦點，不過近日有網友PO出一
張圖表，成功解釋「《RM》不能停播的理由」。

▲▼《RM》高人氣，全球排名擠進前十，是唯一入榜的韓國節目。（圖／翻攝自《RM》官方IG、韓網）

美國新聞網《商業內幕》（Business Insider）曾分析全球節目在網路上分享、社群網站上的分享、提及以及觀看次數，冠軍由《冰與火之歌：權力遊戲》奪下，《陰屍路》、《美少女的謊言》分別是2、3名，而《Running Man》則奪下第9名，不僅排名擠進前10名，更是成為唯一上榜的南韓節目。

其實《RM》的高人氣，從2月來台舉辦見面會的票房，便可略知一二，主持群僅在南港展覽館舉辦一場，便吸金超過台幣3000萬元，穩坐票房冠軍寶座，打敗人氣偶像男團WANNA ONE的2600萬元，以及「國民老公」孔劉2200萬元。且近日靠著懼高的Haha體驗納維斯峽谷鞦韆，讓節目收視率久違地出現10%以上的數字，收視明顯提升，加上在全球人氣居高不下，也難怪電視台不願放棄了。

光豬好波, 諗番起佢有一集又係好勁, 係咁比人睇死但最尾贏

今集又難得高質少少
石雨果段笑到我痴線
不過同2人6鬼隔得太近所以好易會估到rm全部都係鬼

試下由openload down落嚟

iPad 可以點睇
楓林又每幾分鐘出廣告
其他網又死曬

今集光洙真係型
不過甘雨一出場真係笑左

跪求op link 之前睇開個網轉曬做M.D.

最近應該係奉獻錢嗰集

右下角有得dl

一開始包剪揼決定邊兩個入鬼屋，點解世贊同昭文唔洗差？？

都唔洗中段

石雨呀，唔同嫁

光洙

今集高質

彈鋼琴條女好似幾正

b站

我估係病病地

睇彈幕話呢d好多都係練習生or預備出道既

今集對比上兩集無乜笑點
係得最尾光洙反轉真心正

笑死

比光洙封住條女都幾正

黑板前面個個係度笑到仆街

忍唔到笑

但呢下又真係好醒，黑板條女應該係諗緊，好在唔係我企入面

有劇本🤔

企係入邊條女咪忍得仲辛苦

似係 而今次揀左光洙做贏家

其實好想rm做返水槍，難得依家光洙唔使成日扮廢，佢做光佛岩可以認真發揮演技呃其他成員，睇返佢以前誣陷，表情真係可以完全唔變

其實撕左咁多年都悶喇
係上次抆鞋有番啲刺激感

其實齋撕已經冇乜趣味
係要加呢d前設落去等d最有力嘅人唔可以係咁攻擊人先好玩
可能佢地驚訝都係因為估錯佢地身分姐

今集真係好好睇
個人偏好鬼特輯
仲要聖誕節嚟玩 好反轉
光洙最尾真係覺得佢醒到痴左線

又做多次帶禮物上黎介紹
睇預告下集個mode又好似走私錢咁

個作家好似成日將D野倒模做幾次

同埋而家最後隻GAME D玩法
成日都兩3個角色 d 規則搞到好長好複雜
人/鬼/怨鬼 警察/證人/犯人
次次都6個唔同combination
睇唔切字幕要翻睇幾次先知做緊乜

其實到最尾佢一定贏
一係撕左世贊變做人
一係好似今集咁
點都係贏

佢好似唔撕得世贊
冤鬼-》鬼-》人

佢要俾世贊撕先有得嬴

咁呢樣就唔難，反正製作組都係想梁世贊用針對光洙自己定位

但世贊已經係"人"了
"冤鬼"撕一隻"鬼"都仲係"冤鬼" 要撕第二隻"鬼"先變"人"
所以光洙"鬼"係可以撕
唔知有冇理解錯

如果世贊知光洙係鬼 , 唔洗撕光洙直接跑上台就嬴

冇錯 但光洙正正搵過世贊解恨(扑頭) 搞到全世界都以為光洙已經完成任務變為"人"

撕名牌唔加規則邊好睇
就咁撕王鼻昭旻呢d好快就玩完
同埋要咁先刺激 唔知幾時先可以出手

D 規則多到要停一停黎睇

最初我都係咁
但發覺睇住佢地玩會快D明

比較想做返超能力特輯

劇本味太重...
利申 覺得RM追逐最悶

其實今集，我個人認為劇本味唔重，之前有一集光洙同智孝衝上台，先發現光洙係鬼嗰集就真係好重劇本味

今集尾場肯定劇本黎啦
全部老手比人行去背後都無迴避過
以前認真玩個陣都識得背脊貼牆先啦

呢個我覺得合理，梁世贊都未做過spy，鐘國佢地對佢無防範都係正常，如果換轉係光洙或者昭旻，佢地應該就會即刻貼牆

昭旻果下真係假到癲，好似收到訊號咁夠鐘收工啦轉身慢慢行

覺得依幾集少不點多左好多鏡頭

但佢係幾討好嘅，識得係岩嘅時候出聲同做嘢

覺得昭旻係同光洙合謀，故意俾世贊撕
撕完就肯定世贊係人
咁光洙個計劃先行得通

但係昭旻無實際嘅理由去幫光洙，因為係個人賽

Btw次次世贊同Haha組隊，世贊都會背叛然後最後光洙贏。。。上次搵保險箱都係咁

咖啡機

以前gary未走無嘉賓好睇好多
而家個個hea住跟劇本做

依家rm最大問題係pd，遊戲時好時唔好，剪接就長期都唔掂

佢可能一心等兩個男人鬥完再執死雞

可能係約定左光洙贏左揀樣禮物比佢

呢排追哂big picture，發現梁世贊係RM嗰種無禮貌唔係扮出嚟 平時都係叫 喂，光洙

唔係好熟韓國文化
但佢兩個差嗰一年我覺得鳩下對方都可接受
平時同d死黨講野都係喂 屌你開頭架啦

雖然我盲反佢，但我一直都以為佢係節目無禮貌，插嘴都係想早d搵到定位，所以表現自己，爭取鏡頭

無諗過私底下都係咁

咁樣叫無禮貌
你同啲fd講野係咪下下都會加句你好

今集真係參考2人6鬼不過又再執過啲setting
好鍾意呢種帶點陰森又需要推理既集數
不過呢個主題都差唔多玩到盡
鬼姐妹、2人6鬼到而家全部都係鬼, 如果仲有下次可以點玩
啲女學生好靚

btw, 今集我覺得好劇本味
好多個撕名牌位都似特登露個背隻比人撕 eg.昭旻,智孝同在石
在石比昭旻撕一啲反應都冇, 平時在石唔似咁冷靜

我見親最熟d fd第一句就叫佢on9仔同喂佢

如果你話韓國文化
韓國人一定最注重長幼
光洙1985 7月，世贊1986 12月
係韓國黎講好難做친구...
除非光洙自己唔介意同世贊做친구...都可以既，但咪唔係基本上都要叫佢형
同香港唔同，差一年唔係친구就唔係

其實得咖啡機同ps4係'上'嘅獎
光洙有ps4咪簡咖啡機
咁都ff到特登拎黎送
咁不如昭旻自己贏坅完咖啡再拎多個上獎

Aggee
以昭旻咁貪有得贏一定自己贏，仲要多份獎品，更何況要證明世讚係人係鬼根本唔洗好似上面咁講要犧牲自己，同光洙聯手撕左佢未得囉

好想同昭旻做愛呀

其實世贊係光洙前輩，早兩年出道(不過你可以話王鼻同大神都係咁)

今日睇番ep155 鬼姐妹戈集神作 我先知所有野都係演出黎 成員知曬邊個係伴侶 同埋自己會點死
點解咁講？
睇番畢業合照 同埋冇秀智 智秀既合照就知係咩一回事 呢到唔貼圖啦 大家可以再煲一次 講番正題先 第二張圖肯定冇p過 因為好多細節位都唔同
不過唔好執著太多啦 都係睇綜藝姐 ps 大家演得都好迫真

何以見得
仲有張合照又唔係一開始就出現點估

一定好濕

所以咪話睇翻先知lor 我依加唔係講緊點估女仔們係伴侶 講緊既係running man 係有劇本既 唔係真人實境脫口秀. 有曬證據都唔明你講何以見得係做乜野 咁影兩張相係乜意思 點解要成員同一企位 但係就要少左兩個女仔

p走左咪得，唔洗影兩次

你細心睇下啲細節位 如鐘國同大神手重疊位 同石磌大肶內側空位 兩張完全唔同
我唔係話要反啲咩 只係想理性分析
Ps 跑粉

光洙攞d枱塞住個女學生個part真係好撚好笑

我又唔係要撩交嗌
我真係想知喺邊睇得出你都要燥
輕鬆啲啦你

佢邊有躁
又想屈人 你係唔係先真正想撩交嗌嗰個

叫人唔好咁執著但又無啦啦拎出嚟講

同埋智孝3p仲正

之前去台灣錄個次唔播既？

想知你燥既定義係咩
我已經講左由相戈到可以睇得出 除非你冇睇過呢集

我只係想講依加冇以前咁高收視 咁搞笑可能係因為冇劇本加持 但係成員應該係輕鬆左既

今集收視都有跌

我覺得而家劇本味仲濃
冇咁高收視我諗應該係睇左咁多集，咩都睇悶晒

有劇本是常識啦
彈琴個度正常都唔會走埋去幫個女仔彈落去啦
次次又係在石做揭開真相個個

所以唔換成員其實好難有新火花，但換左又會比人屌到開花
佢公開招募game可能有新意，但早排係招募景點

啲 pd 臨場叫大神去撳個琴增加效果 , 大神當時未必知個迷底

就算你話其他成員唔知都好
大神都應該一早知哂所有野先帶到風向

都有可能 , 不過我就唔多 care 係咪有劇本 , 有時明顯無劇本嘅集數真係會浪費晒個設定 , 例如諸神之戰果集

劇本寫得好就得

都七年啦仲懷疑rm 無劇本

其實有就一定有，不過未必集集都有同埋可能有時係突然覺得咁樣效果好d先改結果

一定集集有
只係故事性有咁強

Ps4係haha喎on9

平時睇開j2 覺得新加入果2個麻麻

仲要ps跑粉 咁真心膠既粉第一次見

金鐘國去東港城倒數btw

神探

重睇結尾啦弱智仔

昭旻世界級wor

認同

昭旻正裝好靚

昭旻係咪拎左新人獎

上年以為係最後一次見到佢地一齊影呢個pose嘅相,好開心今年仲可以繼續有

昭旻有獎拎, SBS捧到 咁

咁兩個新人之中，佢的確表現得比較好，不過如果成個running man淨係得佢一個有獎拎就

智孝個化妝師
點解化到咁

新人其實係點計?
佢幾年前就做過SBS節目 今年都可以算新人?

best couple

又拎多個

我講新人嘅意思係running man新人，但係d獎點判定，我就唔知

世贊應該冇得拎啦 幾年前就做過SBS綜藝

事實佢真係幫到rm起死回生
咁都好盲反

綜藝類別新人真係諗唔到有咩人有noise過昭旻

都唔知點解個陣gary智孝拎唔到

Mc個幾年都拎唔到既獎.....依家咁樣就比左佢地......

依個咩獎?

光洙係咪之前拍戲留長留得太辛苦，越剪越短

情侶

全somin

邊度有link

依家廣告緊

廣告左成10幾分鐘

呢個CP獎候補有兩對男男
似拍檔多過情侶獎

真心痴撚線 幾年都唔俾mc 而家無機會啦屌

可能SBS都覺得係昭旻同光洙救番起收視

如果遲D有番哩一PART O既中字放上網 勞煩各位巴絲幫手post返上尼

其實講rm成員間嘅化學作用我覺得大神昭旻正過光昭

事實昭旻加入之後真係多左好多笑點

global star

有冇人覺得今集明做比光洙

有，不過是但，好睇就得

Haha一開頭揀？

智孝

昭旻喊果陣智孝都眼濕濕

SBS應該係想捧返起RM呢個節目啦
唔係剩要捧昭旻

話全球十大，唯一一個韓國節目，點可以唔捧

光洙贏左有得簡成員本身揀嗰d呀傻鳩
同我話光洙有ps4 係講佢屋企有ps4呀
你理解力係咪低到咁
好地地自己智障就話人on9
真係唔屌唔鬆化

有冇人解答到

睇住每一個成員頒獎 其他成員都一齊感動個樣
再睇返D人酸佢地
真係好諷刺

梳囉 唔好咁躁啦

屌你死獌狗柒撚到黎呢到
睇個rm都要鬧人on9惡撚到呢

49000都要屌

石鎮

呢度d新人盲反撚真係噁心

差第一輪贏咗，不過無播出街啫

石鎮拎大賞？

最優秀

好似淨係優秀

17年rm mvp

所有男仔都拎過最優秀，係差石鎮

睇返片好似係講最優秀

王鼻話唔知後面舉旗RM工作人員名但都講左好多個

其實石鎮幾正 我個人覺得佢top3成員

係最優秀

金鐘國今晚又尼香港參加停數活動
感覺上佢接得最多尼香港嘅job

哈哈都無拎過 (拎過優秀但唔係最優秀

喺邊度

喺邊度[/

好似東港城

今年王鼻子真係好好笑
見到佢拎好開心

lm

昭文行運行到腳指尾

開字幕有中字

Youtube個中字原來未齊

RM 咁多獎拎既

想谷返起，同埋今年自己高層咁柒
話哂rm吸金能力咁高

不嬲都多架啦 係上年想低調先咁少姐

王鼻嗰句好似奇蹟咁企係檯上面得獎感言都幾感觸

gary 係咪完全無聯絡 ?

見到佢地得獎，有啲鹹眼濕濕

抵啦

點解話抵？做咗咩事？

見到智孝著成咁 有啲鹹濕咋

奶.gif

今集應該又係個老鼠屎作家作
悶到抽根
飛碗真係平時唔飛都忍唔住飛

玩咁多game結果最後又係福不福

第一個又係冠軍又要懲罰嘅人

不過最後光洙揀人都幾好笑

伊利雅堅可愛

但相同拍攝手法及橋段開始悶

respect respect superman superman avater avater

今集昭旻靚到
btw製作組真係好偏心
明明佢咩都無做都要無啦啦出佢鏡

以家D遊戲規矩 已經複雜到廢事理解

純粹睇互動

太複雜我都係一路睇住佢地玩會比較容易明

今集幾差都冇問題
最緊要有伊利雅bb

伊利雅BB唱歌好聽

點解會剪哂

其實7年D遊戲唔加D規矩實比人話老土啦
一路睇一路理解咪仲好

講通常都唔明，但玩一次就會清楚曬，好似Final Game咁

不過今集真係
唔知係咪凍得滯除唔到D羽絨跑唔到
最尾入室內以為會有追逐戰
我寧願佢估電影嗰度唔好剪好過
後面勁悶

演藝大賞後面個犯罪心理學家分析大神同光洙分析得好到位

？

SBS演藝大賞有個環節係叫個犯罪心理學家分析唔同人

到位？

僵屍game

其實ok wor

不過我覺得佢不停制造反轉疑問

有少少悶,例如某人會唔會成功

btw, 伊利雅好正

有冇link睇下

人地kbs一返黎就即跌收視

今集好悶

感覺嘉賓一多就實悶

唔到位咩？ 我覺得講得幾好

1:05:20

唔太關事 水晶綜藝感已經算唔錯
係強調要宣傳冬奧 揀野食嗰度哂好多時間
最後入左室內嗰兩個game將福不福加勁多規則落去個本質咪又係福不福

依家d遊戲真係加太多規則，其次剪接已經差，嘉賓一多，d鏡頭分配仲衰

水晶男孩綜藝其實好好 但同rm唔多夾咁
成勛份量好少

完整少少嘅中字

好合理姐, 都停左咁耐睇開既一定狗衝

主要係估電影嗰度亂剪
冰壺同最尾兩個game簡直係垃圾

個PD講完一堆野 我都唔知自己聽左d乜

去到滑雪場 竟然係玩估電影

可能因為真係太凍啩，去滑雪場玩估電影真係 ，如果真係太凍，我就寧願係返室內拍算，大家無咁辛苦之餘，表現又會更好

最尾入場館以為一定有得跑 點知

唔跑都剪成咁，咁多個嘉賓分組跑，隨時我地會唔知自己睇咗d咩

懲罰又係水炮
一年四季都水炮

我寧願佢跑好過 反正依家都係有D嘉賓冇鏡頭嘅

好心就請返冪PD返嚟啦，依家d遊戲，剪接同埋懲罰都悶到嘔

你話過完一年用水炮沖走上年啲衰野我都理解啊，而家就係唔係都水炮，淨係水炮都見幾次。同埋應該做唔夠功課，諗住係課外玩關於雪嘅遊戲，點知太凍轉左估電影

今集真係寧舍突顯到PD有幾唔掂
水晶唔駛講 連昭宥同伊利雅綜藝感都好好
都可以搞成咁

其他台擺工，真係黃金機會，咁都把握唔到，依家收視又跌返

邊到有得睇，小漫嗰啲已經睇唔到，其他網得480P

b站 一係用dl

明明食飯果時係中午左右
一下就到左夜晚
我覺得本身係食完飯起出面玩GAME
但太凍要去番室內玩, 最後個遊戲係即場度出黎加即刻SET 場
伊利雅做綜藝正過拍戲好多

室內玩福不福都知夜晚 ? 罰果時先係夜晚

宰鎮真係好特別

專登搭 5 個鐘車去平昌玩埋啲9唔搭8野 , 玩到夜晚又搭番 5 個鐘車返首爾

真係搵黎搞
為左宣傳冬奧拎哂成班人校飛
睇彈幕講零下廿度仲要上雪山
明明估電影D GAME係室內玩都得
睇見伊利雅甩左隻手套要追住去戴返就知一定好凍
伊利雅上親綜藝表現都好討好
HT好溫柔 RM好呆萌搞笑
上MASTER KEY都好靈活

可能今集係國家任務，要話俾人知平昌有冬奧，而首爾可以去到平昌

違反GOOGLE規則你教我
同埋最新一集係對上嗰啲黎，我就係DL過黎睇

話就話宣傳冬奧
但啲遊戲同冬奧完全無關
至少應該好似秀愛嗰集玩冰曲

除左冰壺可以叫做有小小關係真係完全唔啦更
仲要冰壺個game真係悶到痴線

寧願佢哋用啲騎呢道具玩真嘅冰壺
可能有得笑吓
橫掂都去咗平昌，應該去冰壺場玩啦

第一隻列車game 都幾新鮮既，不過九唔撘八，唔岩主題，直接book個溜冰場開場佈置下仲好啦
好同意真係玩冰壼會好過咁樣玩個飯碗

用金銀銅仲好過乜柒貼紙

開頭以為會揾啲掃把地拖咁玩，點知無

兩個女嘉賓咁正都搞成咁
韶宥呢d性格

韶宥太粗魯

次次女嘉賓勝負欲太強都會惹人非議

依家d pd太過剩用哂每日d時間
連搭車食飯都唔放過
車上喪屍game同主顯完全無關
唔知係成員要求定係pd要求

其實睇左好多集背叛,好多集反轉

再唔轉ㄧ轉模式等收皮

搭車game有時都有笑點
食飯game就真係唔好再玩
玩完鏡頭後咪又係成班人一齊食

太大隻 如果做佢男朋友實俾佢打撚死

大神話過光洙鍾意細粒大波妹

最尾福不福反轉真係
唔理佢真定假 但佢本身贏到抽中懲罰真係

佢點會太大隻

睇相唔似有 75kg

75kg應該係佢以前未減肥既體重黎？

想打 55 kg
上電影感覺比睇相肥好多

上電視先啱

成日打錯字

係咪有咩暗病

佢1米68 體重係55-60應該合理呀
韓國大把idol 16x得 50kg

話緊係咁打錯字嘅巴打

摸胸

依家個PD 成個機械人咁照槁讀 悶到抽筋 由其把聲線

完全同班成員零交流咁

소유勁正喎

想比佢打撚死

韓國啲idol係16x 40kg

唔單止,每個人玩遊戲都逐個講究竟佢會唔會成功/估到,然後比少少特效影住之前個人d反應同練習,lee 個做法已經維持左好多集

係，志源同大神玩遊戲果時就係咁，志源播到佢練習好勁，然後大神一黎就係大神嘅背景音樂，整到好似救全隊咁，然後就知道實係衰左
另類嘅劇透

前兩集包剪鎚就係咁

玩爛左個gag

冇咁誇呀 善美咁瘦都有47定48

所以個冰壺game真係好失敗

Lovelyz收左皮未
想美珠上多次

大神首bgm真係要係絕境求生果刻先有feel
印象最深係辦公室被鐘國死追同泰妍上來玩車輪戰 ，當然唔少得逃獄

想kei上去

下集睇預告都知垃圾黎

可能依家連預告同正片都有反轉都唔定

下集玩睇相+運氣game

其實d遊戲規則唔覆雜，一玩落就明，係字幕組翻譯到1999姐

咩pd真係好好笑

新年例牌

睇返兩集了
下集話結婚真係

話說如果最後真係淋水真係痴撚線
好彩個pd唔係咁蠢

淋到悶

次次罰都係淋水，次次罰都有光洙
真係睇到悶
上次好彩光洙有背叛攞第一，如果唔係佢一定比人點名罰

食下辣辣壽司都好呀

美珠上應該會好睇

想rv再上黎
或者程瀟都得 最近睇龍屬覺得佢好正

唔係悶唔悶 但好變態 零下二十度淋水 仲話暖緊d水

其實個人覺得淋水冇乜嘢睇

龍屬佢幾正，但上黎rm味必有返龍屬果種活躍，始終唔同性質嘅綜藝，反而想睇大神去一次認哥、唔知會點

淋水同鬼屋都悶左，呢啲好耐一次先吸引，做密就會悶，其實橫點都係玩罰點解唔用返最舊嘅rm波方式，同而家都冇咩分別。

好想睇返以前好似city hunter嗰啲追逐戰

輸=淋水
贏=捐錢

依家集集節目都知有條公式咁
一開始就係咁介紹
之後玩啲熱身遊戲分組
之後搭巴士入去車廂度玩九唔搭八
去到餐廳又玩遊戲 分有得食嘢同冇得食嘢
之後就又玩遊戲 （冇咁激嘅）
最後就撕名牌大激戰

佢接話方面好似幾ok
跑方面更加唔駛講

啲成員咁努力做,啲pd就係度玩泥沙,自己真係無料嘅就退番個主pd出黎搵其他人做啦

啲作家又冇撚用,抄番之前啲高質game黎玩都唔會搞到而家咁

臨尾金鐘國堅嬲
佢次次真嬲個陣就會自言自語
有無人留意過

仲要話參加rm 既動力翻曬來

成集都冇撚過光洙無啦啦比佢攬炒

佢lee句應該諷刺果d 話佢心不在焉果d網友

Elijah係雪地一開始唱嗰首歌叫咩名？

金發嬲果下，成堆嘉賓主持果樣勁尷尬

2SHAI-LOVE LETTER

鐘國好多集無受罰啦

世贊昭旻之前水彈左
大神比光洙捉左去澳洲
王鼻頂唔住
Haha，智孝，鐘國三選一啫

班成員聽到淋水 都已經麻木晒咁

觀眾點會覺得過癮

淋水又唔好笑又唔好睇，

好想睇到返以前嗰個能力者 雖然已經周身傷

應該冇乜機會，最後印象深刻就係幫2NE1撕2pm贏左果集，完全體驗到咩叫俾人禁住黎打

呢下先最火

我諗光洙就係知鐘國會有呢個反應先特登揀佢

個作家真係
玩開既野就連續玩一排先肯轉
好無新鮮感

有一集係講每個member要拍自己嘅tv show
每人3分鐘之後up上網睇邊個最高收視
有無人知道邊度有得睇同有中文字幕
個集RM係拍member嘅拍攝過程 但係完成品就要上官網睇

係咪光洙善彬第一次見個集

有冇加左新人之後邊D無嘉賓又OK既介紹 我之前停左一排

大神比人扣一半views都贏石鎮

睇反轉就 Ep364

光洙 昭旻去旅行都唔錯 Ep370-371

同埋Ep 373

唔記得善彬咩樣
光洙個part係揾當佢係理想型嘅女藝人約會

係李善彬嗰集
李善彬好正

勁正

唱歌跳舞都係女團水平以上
但走去拍戲

又靚女

咁靚都好似半紅不黑咁
伊利雅又係 咁靚都唔紅

認真
李善彬個樣好似人妖

上黎rm個妝係怪怪地

" 2011年曾以原名李真京加入韓國女子組合JQT，但在2012年約滿後解散"
其實韓國娛樂圈好多靚女,有實力
但係無乜機會,好講有無觀眾緣,際遇
例如IU 一出道就紅左,本身俾3大BAN9晒
HANI 一條片救全公司
李善彬以前真係無人識(包括我)
係上左看見你的聲音,同李光洙約會,拍左MISSING 9 先多人識咋

佢solo派台應該都唔失禮

而家成日都影到唔同嘅成員要扶住撐住佢

光洙昭旻去旅行真係
好多幻想

李善彬好有綜藝感
好想佢再上來

好撚正

我都係睇過看見你的聲音同radio star先知佢咁勁
認哥佢好似有作曲同彈結他
Btw hani單野係邊單？

hani咪佢위아래條片爆紅呀嘛

哦
不過李善彬有時個妝真係有d怪
最近上rm嗰次鼻影打得太過分

而且細個練田徑挨過苦 追逐競技都好跑得

一段fancam有25m view，一個帶起EXID

當年要考試停左冇follow到韓流
呢d野真係講天時地利人和
剩係有實力唔夠 仲要咁啱有伯樂同機遇先得

今集我覺得好睇
可能今集嘉賓夠活躍, 跟得到個節奏
最後室內果part多得光洙搞到好好笑

btw, 伊莉雅真係好靚好靚
果對笑眼

hani 帶返成隊exid

光洙同佢同公司，要叫佢其實唔難
不過要解決左尻剪掉，無聊遊戲先
智考超級無存在感...

今集啲遊戲都算係咁...起碼唔係平時玩開果啲
但最頂唔順係而家佢地淨係識用差包剪揼決定先後次序

有無人覺得昭宥好正好有吸引力

唔好怪光洙啦 佢都係想比多啲鏡頭鍾國姐 而家成日隱形 仲見到佢鏡頭前都玩電話

不嬲都成日禁電話

伊利雅好有綜藝感
又係昭旻type黎 演員包裝嘅瘋子

一定去唔到昭旻咁痴線

呢樣真
不過佢黎兩次嘅表現都好正

世贊好似成集隱左形咁 , PD 都半放棄佢

好事嚟，不過我相信佢實搶到鏡頭，光洙有鏡頭就一定見到佢

成集得一個喂光洙食蒜嘅鏡頭

今集太多人啫，之後d集數，佢實會追住光洙打，放心

之前rm唔係去左台灣拍過山車咩
點解冇播

死都追實鍾國同光洙 好心就搵左自己定位先

好耐之前有1次
近排又去左次咩?

台灣過山車差唔多成年前

有人影到佢哋又去鬼島

最近去左次比人影到
王鼻有份玩過山車

好想俾伊利雅彊屍瘋狂捉住

Sbs原來有新綜藝

梁大哥同細路一人一部

咁應該要專心返係一個節目啦，一於退出rm啦

一人一部喎

我自膠

可能因為我太想佢退出

睇得出

無辦法，我都話咗我係盲反，不過係唔會人身攻擊佢咁解

📸 Running Man fam Lee Kwang Soo, Ji Seok Jin, Yoo Jae Suk and Haha at the wedding of baseball player Ryu Hyun Jin & announcer Bae Ji Hyun today

光豬個頭又要比人笑

岀面有個香港美女post
見到有關芝琳啲舊相
突然覺得李伊利雅有啲似關芝琳

我覺得aoa mina同李伊利雅似

都似尹恩惠

有啲似吳幸美

呢個差好遠呀
似郭雪芙就真

反而我覺得佢幾似張惠妹

佢嗰種氣質好大氣
有秋姐嘅感覺

已經好過以前個髮型

真係淋

濕哂

估唔到光洙仲有keep住操

李光洙啲腹肌睇黎都唔惹小

懵鍾

相信又黎一堆無限FF

新一集預告突登出到咁

驚你哋成日話智孝冇鏡頭

每次咪又係預告有嘅野最後都冇播出黎

見唔到呢幕實比人屌到反艇 韓國班友顛到

懵瘋懵瘋

好似真係無左

難得光洙show身材結果個髮型咁既樣

鐘國掛機都贏

鐘國同三傻一隊真係兩種畫風黎

預告以為推懵鍾
但內容就係咁講國旻兄妹

鐘國講3,4月份要小心D

KBS Happy Sunday14.7%（+6.1%）
一部
MBC蒙面歌王上部8.1%（+0.8%）
MBC蒙面歌王下部12.5%（+2.1%）
SBS RM上部5.8%（+1.6%）
SBS RM下部8.5%（+1.7%）
二部
SBS 家師父一體上部6.6%（+0.1%）
SBS 家師父一體下部7.6%（-2.8%）
MBC奧地的魔法師7.0%（+1.7%）

今集李光洙癡咗線

除衫果度笑到我

昭文終於開埋鐘國條線，差haha就全餐

今集睇運勢好好笑
好鐘意睇佢地恥笑對方
但桶大叔真係幾悶下
今次世贊無咁煩膠 幾好笑
最後show翻setting好似有塔羅呀水晶球個啲
但點解完全無播
最後爭住取衫都幾好睇

最尾個福不福玩嚟做乜

喺人地個口攞返出來再食返我諗得佢一個敢做

懵鐘

冇男人睇得上
笑到痴線

腳痺算命師

光洙個角色要做咩...剪個咁ge頭

水晶球去左邊
金鐘國同李光洙互除衫果個畫面好似睇緊GAY V

點解唔播呢,後面桶叔叔悶到pk

食飯食到乞衣咁

今集反而升返收視
真係睇唔透泡菜人嘅口味
桶叔叔悶到

我覺得係因為鐘國同光洙張相，所以先升返

光洙真係愈做愈博 食飯個到

真係睇人做，係大神口度拎出黎都算，仲要包黎食，我個人覺得好核突 但大多數觀眾會接受佢做，如果換世贊做，佢後果...

我就覺得 over 左

當打個茄輪, 無乜野既

幾驚昭文跟光洙咁食 , 好彩佢都瘋唔晒

金鐘國乜都無得食好慘
我硬係覺得鏡頭後係有得食番

最尾除衫咪又係癲 睇得出哈哈幾慌張

一黎佢唔興咁野搶野食...
二黎佢到知個game因為佢先輸...
可能當懲罰自己呢

對面射左入自己地頭又唔清走佢做防守
抵輸啦
佢連續兩次射落海真係笑到仆街
其他人完全唔夠膽出聲
比著其他人出錯實有排哦

我都覺over左但我意思係 呢啲over野佢做嘅話，觀眾會容易接受多啲

光洙用咗咁多年時間建立RM入面嘅形象，一定會比較容易接受，如果依家光洙嘅行為放係RM頭幾集做，一早被人屌到下車啦

昭文除衫笑死我

其實今集又幾好笑 就算無嘉賓 睇佢哋互動已經足夠

鐘國呢d醒目仔
最後個game躺贏
但點都好，今年快d結婚啦鐘國

王鼻突然演技自然左咁多

哈哈驚佢堅除丫，昭旻真係做得出

佢只係做返平時嘅自己
平時冇身份 佢都鍾意做啲可疑嘅嘢 搶鏡頭
點知今次佢真係有任務係身 所以冇人估到

其實佢有拉起埋入面件外套

鐘國光洙互除好gay 仲正過懵鐘couple

點解最後無啦啦咁多人估到大神

一早露晒底

好似冇乜交代？

其實嗰日啲game同所有設定都hea到仆街
單純睇佢哋互動算 唔好計較啦

呢樣真，平日係咁做D奇怪野引起注意
結果今日做到盡變左冇人信，俾佢呃哂

王鼻真係好好笑

梁世贊有得食巨乳智孝波餅

今集好好睇
搶野食個到真係光洙先做得出
笑到斷氣，鍾國拉埋佢除衫又係勁好笑
以為會有福利，睇佢地Show肌
不過咁凍淋水真係堅懲罰
桶叔叔有d悶，不過都有亮點，
就係光洙依然咁黑仔同鍾國躺贏

其實睇左咁多年，就算有d集數悶都死守
就係因為原rm成員，所以無嘉賓既時候睇佢地互動一樣咁開心 昭旻都ok，但世贊真係愈睇愈唔知佢留係到做乜

有冇人覺得昭旻電完髮唔好睇

sor唔記得粉紅字

真係好ON9

王鼻power!

今日頭半集幾好笑，木桶幾悶，唔玩既人都贏

昭旻個舊如果係我唔介意 我都想拎黎食

每年呢個主題個集都會悶到一個點

邊度

有時我發覺就算個集幾悶都好 都會睇曬佢 可能我地睇既係感情

問過我先

屌在石騎膊馬果度笑撚死人咩, 有冇巴打整GIF

睇個陣好驚在石跌落黎

上次全部人呃石鎮果集又係好搞笑

我覺得遲早金鐘國會下車，今集食飯又玩電話，插刀又唔玩，雖然你可以話係勝利既策略，但睇得到他已經比之前無咁多既投入感
利申：金鐘國fan

我都覺 明明上星期先話搵返股熱情
不過可能玩啲game太斯文唔啱佢姐

其實聽下塔羅,同d 批言咪算,浪費d晒時間係桶叔叔

一早都話依家剪接差咗好多，每一年大家都係想睇運程同成員有咩反應，結果cut淨算命

上星期預告先有人話又係成集算命一定好悶

其實一直覺得算命好好笑 桶大叔先無聊
係咪我問題

咁我無嘢講，一年都係得一集，至少我係想睇d成員互串

我都鍾意睇算命，淨係睇佢地反應都已經好好笑

但如果接住既係桶叔叔同無聊問答

話時話個算命佬都 ok 準

不嬲算命都係睇成員間D反應 不知幾正

嗰位大師話鐘國嚟緊事業會變 在石講咗句 “鐘國有諗過出年就” 跟住就冇繼續講落去

我想睇塔羅成員反應

睇住昭旻係咁同金鐘國玩好正
雖然金鐘國唔多彩佢
但肯定有一日金鐘國會玩番佢轉頭
U IE 播GROUP 絲DA 真係好耐無聽

係啵講講下前半句點知無左回事

我覺得係玩唔玩佢都係要淋水所以先唔玩 食飯之前果隻彈棋game都有玩呀

係對個節目冇哂信心

其實係講佢打算搬出去住
好似龍年俱樂部都有講過

我都get到係搬

我都估係搬出去，係龍屬果邊有講過類似呢啲野 唔講唔覺，都唔記得之前有塔羅牌，今年反而冇左。桶叔叔真心好悶，唔洗睇都知又係類似果啲效果

出個人專輯姐

玩石春果到

你果名

桶大叔對我有啲悶
btw節目組放大鐘國對眼同個鼻嗰part笑死我

somin捉佢隻腳踩自己

鐘國表面上唔妥昭旻但係一輸game即刻叫佢走自己跳落去嗰下真係好man好傲嬌
口裹說不

玩彈珠前昭旻嗲鐘國一隊個度真係

除非鐘國身體捱唔住，如果唔係都應該唔會主動走，出左名義氣仔女

其實算命係未吹出黎

應該係作家同算命佬度出黎 不過運情好壞就堅既

好似成員couple咁 假假地
不過算命佬話鐘國好多女人圍戈時 智孝唔係咁開心。 唔通

係度出黎啦
光洙 haha 石鎮一開場

啲game設計師係未痴左線 咁撚凍去玩水 仲要比水炮淋 夏天就話姐 冬天咁撚凍 咁撚低溫你又玩 變態？

其實真係冇乜效果，如果一年一次都好啲，就好似年尾沖一沖舊年啲衰野迎接新一年。但而家密得黎唔好笑又冇意義，遊戲瘋狂重複都算喇，連懲罰都重複，製作組真係好做

唔洗諗 沖一沖又一集

一係就玩返對製作組
等佢地都淋下
上次㩒錯淋錯人

懵鐘同好

其實我覺得懵鐘真係好勉強...
好似無野講專登去講咁...

佢地比人spot到暗啞底d交流自然過製作組播出黎果d好多啦

臨尾唔記得邊個要插刀時(中招彈出黎),昭旻搵把刀隊對光洙下巴,2條友又唔知係度玩咩

好似真實嘅兄妹

光洙而家個頭真係唔掂
尤其最尾淋水前個頭

心裡的聲音換哂人

呢套野仲有繼續咩 之前睇左十幾集以為完哂，而家又有返？

做左道具 無錢做第二舊
唔用又大嘥鬼

桶叔叔究竟連續出咗幾多集

真心揾過第個pd仲好
呢個Pd 對啲運氣game情有獨鍾

我都幾肯定下集唔係桶叔叔就係轉盤 真係應該成個製作組大換血，唔係遲早玩完

唔知佢地拍個陣諗緊乜

諗起李昇基同朴信惠果集，落住雪玩水

其實班成員真係好敬業，由咩i-go開始，就瘋狂玩懲罰，難得無懲罰，贏咗都係捐錢，以前最起碼都有d金幣/金牌之類

呢集係玩水炮 唔係玩水

依加變左為打工而打工 冇曬當初戈份熱誠
轉完pd望到啲收視就知 后勤佔絕大部份影響力
之前好搞笑 成日都有啲情境劇出現 笑到抽筋 東萬pd又搞笑 依加老系都淋水炮 點解差唔多依加集集都有懲罰 冇獎勵先
我覺得依加應該加番啲送金牌 鑽石戈啲。
唔係真係等汁

昇基個集睇落仲凍d

就係講昇基個集

唔怪知之前鐘國話光洙個食相好核突啦

同埋又話計劃去外國。。。

Pd 都幾好做，桶大叔都可以做咁耐，完全唔洗諗遊戲，pd幾時請人？

話時話，光洙個樣好似變態左 ，唔知係咪個髮型影響定個樣殘左，而且d手筋頸筋突哂出來 。俾個算命師講兩講又覺係

喺人個口攞番出黎食真係好癲

今年有無成員週?

應該無啦，之前諗住就黎摺個節目先有

一開始就大神揹光洙, 下個鏡頭就光洙揹大神

我覺得幾有趣, 桑拿房偷衫果集好好笑

有一下光洙個嘴打咗格仔 可能噁心得制

一野俾鐘國睇穿左

心裡的聲音第二季yuru做女主
但男主轉左唔係光洙

昭旻個黑眼圈好正

兩個鬥除衫係真心嬲？

真心gay就有佢地兩個份

[Gary妻子為年下10歲的LeeSSang Company公司職員!社長與小職員的愛情故事~]9日根據演藝界相關人員消息,#Gary#的妻子是在LeeSSang Company工作了約5年的職員金某,在兩人結婚後9個月終於被公開,而這段社長和小職員之間的愛情故事也再次引發了大眾的關注.據悉1988年生的金某與1978年的Gary相差10歲,另外據悉直至金某辭職時,一起工作的其他同事也完全沒有察覺到兩人的戀情

一個桶唔夠就兩個
下次就三個一齊桶
最後8個叔叔 一人一個慢慢桶

一人一個桶，睇下邊個最快彈
指日可待

加埋飛拖鞋
桶既次數+1 +2 x2

輸左要淋水

wtf

唔係支那人就ok

每集都有人話邊個係咪真嬲

我見到桶叔叔真心嬲

睇完今集諗緊會唔會有人問鍾國係咪真係唔鍾意昭旻

咁有時，都feel到真嬲一兩秒，好似有次鐘國贏，光洙照淋佢 成班人去光洙屋企，應該都係有真嬲一兩秒

鐘國個性格易嬲但又易原諒人

加上佢地7年感情，嬲最多都係嬲幾秒，睇光洙同智孝就知，次次打交都打到好似MMA咁，打完又攬住關心大家

嗲佢兩野搞掂啦

個人感覺其實桶叔叔都可以既， 都係為左睇佢地互動， 臨尾班飛蛾同結果我都笑左睇得好有趣， 當然當年既遊戲一定出色好多啦

以前只要有個位發揮就搞到笑
而家

好想返pd呢份工

240P都覺得好睇

張赫

rm最不經意既搞笑我都係覺得係大神係泰國（定邊度？）認唔到gary
真係好好笑

係泰國

秦國呀

最正既笑點係最後幾秒Gary

個桶有冇咁癲每次都係插兩把就跳

成日LOOP依集, 真係爆笑

我都好鐘意呢一集，互打手背，王鼻一話除左唔係撕名牌就有機贏鐘國。下一秒就話要玩撕名牌

下一集同神話都好正
feel到兩邊都好落力玩

神話個集最記得光洙攞左枝旗之後自己走

睇嗰陣其實已經有預感光洙一定會咁

池石鎮第一集bang bang bang 最好笑

諗起都打冷震

唔識po gif

多謝樓上
勁可愛囉呢度真心

光洙犀利，比在石騎住仲可以扭埋屎忽一齊做....佢真係操到成身好撚fit好穩紮穩打

定位轉做能力者

比鐘國哦足咁多年 唔有返咁上下應該比佢煩死
加埋佢本身係model

有冇人知道點解佢比在石騎住唔望上面都知佢做緊咩動作

我估望緊場外個mon

大神騎咗上去之後佢有睄咗一下 加埋講聚會應該知咩意思

究竟蔡瑞雪個集去左邊

明晚（1月14日），演員宋智孝將在SBS綜藝節目《Running Man》中公開自己的出道幕後
花絮。

據節目組透露，成員們為了成為《Running Man》播出前告知可觀看節目的年齡層的時長5
分鐘的廣告的主人公，在近期進行的節目錄製中，展開了激烈的角逐。節目錄製中，宋智
孝與梁世燦為執行任務而一同乘坐公交車，當他們路過新村時，宋智孝表示：「在我出道
前，我收到的第一張名片便是在新村接到的。期初，我對於演戲沒有任何想法，所以每次
收到名片都即刻就丟掉了。」對此，梁世燦讚歎道：「原來姐姐就是那個接到名片出道的
名人呢！」

另外，節目組還公開了宋智孝出道初期的照片，10年前清純靚麗的美貌十分吸睛，不禁令
人為之讚歎。

此外，更多有關於宋智孝出道幕後的花絮故事將於明日下午4時50分播出。

嘩, 應該係見宋智孝近排都玩迷蹤步即刻整個大專題俾佢

十年前到現在都非常吸精

下 我由頭笑到落尾

幾好笑 國鐘主動返

鍾意睇成員互動會好開心

鍾國都開始一齊調戲昭旻 要佢舉12KG啞鈴

笑到停唔到
Haha同根植

近期黎講今集算最好睇，昭旻真係正，咁遲入黎真係可惜
希望下集唔好又7番

張赫真係渾身都係搞笑成分

大神係咁話昭旻但自己跳舞跳到比人cut左

光洙係認真 笑到仆街

個part笑撚死

Haha叫攝影擔當去廁所嗰陣已經估到Haha會call人，以為係叫攝影師扮客點知叫左根植

今集唔錯， d 成員係咁要鐘國裸露好好笑

一開波在石件褸真係笑到我噴水

KBS Happy Sunday13.7%（-1.0%）
一部
MBC蒙面歌王上部7.6%（-0.5%）
MBC蒙面歌王下部12.5%（%）
SBS RM上部5.7%（-0.1%）
SBS RM下部8.6%（+0.1%）
二部
SBS 家師父一體上部7.3%（+0.7%）
SBS 家師父一體下部7.4%（-0.2%）
MBC奧地的魔法師6.6%（-0.4%）

其實嗰啲係佢地自己衫定係sponsor 定咩
點會買件咁嘅嘢

呢下神來之筆

今集各成員分量終於平均返

今集前面好好笑, 一做任務就悶悶地..

今集題材同玩個模式應該唔係自己鐘意睇既所以今集真係超悶
係得哈哈搵佢朋友黎做妹先比較搞笑

連開頭個5秒都諗到拎黎玩已經好大突破

haha嗰part笑撚死，笑到停唔到

真係笑到有腹肌

我覺得已經係一個bonus 總好過老連都淋水

真係幾似

但好多個人都左set要淋水

大神同昭旻真係好似現實兄妹
如果唔係sbs要推光瘋其實大神同昭旻仲好笑

智孝同梁世贊拍檔都幾自然同舒服 又係好似真姊弟咁

光頭佬好慘 , 見佢上親綜藝都好努力 , 今次到佢 SOLO 但大神同昭旻就喺後面打交搶晒鏡

佢慣左啦
金永哲個定位就係被人無視果個人
你睇認識的哥哥都無人想同佢坐

永哲經常俾人無視 但呢個角色又幾岩佢做，佢唔可以做主key，係呢啲角色反而令佢多鏡頭。開頭啲9up幾好睇，大神變左小小鳥 係中間啲任務有啲悶，haha果段真係估唔到，都幾夠老友打個電話就黎。

唔好再將智孝世贊放埋一齊喇/
真係好悶..智孝光洙好耐無一組了

覺得世贊 智孝 好襯

唔係啩

好襯

巴打因住呀
襯就唔稱得上
但智孝同世贊嘅互動我覺得好自然好正
今集一開頭智孝想咬佢 好得意

其實果句明後天就 40 對一個未婚靚女黎講都幾傷害

打情罵俏

我其實唔明解咩出至邊到?

智孝今年 38 歲 , 明年就39歲 , 後年就 40歲

睇唔出就黎40歲 ，女仔就黎40都味結婚真係有啲sad

重點佢又好似無乜好想結婚咁

其實句野係9UP 定想搞笑

光洙個野,
心埋面應該講緊粗口

鐘國

各花入各眼 我覺得不知幾有愛

智孝邊會理

欲加之罪 何患無辭

仲要38歲都係智孝自己提

鐘國拖人咁耐真係唔應該

感覺佢地兩個特別FD

美國買樓啦

係 之前幾次智孝同世贊一組都好自然同活躍
世贊都成日nunanuna叫智孝

本身對世贊無咩好感 今集佢同智孝一齊個效果幾好
好過平時好似無咩存在感咁

好好睇今集, HAHA光豬笑撚死

兩個一隊真係好攰

鬥智鬥力

在石同昭雯可以組新既國民兄妹
認同上面巴打個句 昭雯唔早d入rm真係哂左
好好奇佢同gary之間會係咩效果

真 19禁情侶

片頭真係要轉19歲

讓賽輸左比娜萊個反應激似現實姊弟
互賴賴到中傷對方 勁正

haha加根植呢個組合一定有笑點

根植入rm效果會好過世贊囉

世贊表現我覺得ok
根植咪淨係會同haha有火花

智孝同鐘國仲唔結婚想點

睇龍屬鐘國好想結 佢之前有拍拖架wo，都去唔到結婚呢步

其實我之前係la讀書 係一間韓國餐廳到撞到鐘國同智孝兩個人

[img]圖片網址[/img]

冇圖我都話我有同智孝食飯

又係啲親戚，朋友論 其實我之前係sbs度做，見到鐘國同

早兩年先有人吹見到佢地係酒店爆完房出黎

依個真
我都見過

唔會啊 佢同張赫一樣就算企係度都想笑

呢種角色唔岩長期固定 間唔中出一次先最好笑

無錯
世贊識睇環境做人
呢集佢見智孝玩骰玩到last一個
專登㩒停智孝比嘉賓玩多幾下

呢d細節位世贊做得好好 特別係照顧嘉賓

redondo beach嗰間？

但我覺得佢講野唔掂 冇咩笑點 下把位黎講光洙出色好多

睇番7週年特輯 根植on99咁真係勁好笑

鐘國我明 佢太照顧媽媽啦 佢應該要搬出去住 同用時間識女仔
但智孝我就唔太明 咁靚女 係眼角高？ 40都黎啦
唔通等緊鐘國？ （ff)
佢地年紀都唔細
真係鄧佢地急

我覺得佢似haha，haha一路都唔係做搶嗰個，適時拋下話題，帶下嘉賓

光洙同佢個下把位完全唔同

你當智孝係雞咩

邊句令到你得出lee個結論

我都黑人問號

+1

留意左呢條友好耐
每集都放呢類言論黎博屌/引戰

點解佢會有5個正評

你睇下 有5個讚撚左 戈6個人都博屌

...我其實想講點解係唔係都要格硬配個人俾智孝
同埋我鬼有每集咩 我只係覆咗關於智孝同鍾國嘅嘢喳喎

一唔認同就屈我

昭雯效應黎 我睇到大神除衫都嚇左嚇

你表達力有d問題

算啦唔好嘈啦
知巴打唔係咁嘅意思就得啦

對佢個名噤追故mode就明

咁洗唔洗用到雞依個字眼呢？

昭旻做過歌手係堅既？畫面show左首歌feat 韓文名，但字幕組無譯到，真係佢黎？

昭旻同大神一組仲好笑過光瘋
睇住大神係咁比個瘋孩子剋住

Wiki寫係

屈人地當智孝係雞之後話人屈佢

求好心巴絲比ep385 donwload link
我搵唔到

我問你哋係唔係當佢係雞

多數電視台咁樣放個COVER出黎一定係真啦

你質素咁差 我又當你老母係雞咩

我search過youtube真係

你老母就真係雞喇 順便屈埋你老母跟佬走添啦

痴左線

我一開始以為係9up，但睇睇下又好似係堅

又可以當推post

幫佢諗下有咩男人岩同佢結婚拍拖就叫當佢雞

你同陳小春有咩分別 都係柒到on9

最鐘意睇running man post

明明講緊 你哋係唔係“當”智孝係雞
係咁將佢配嚟配去
MC完咗又ff鍾國同佢

搞到佢哋又同要你癲
最新嗰集鍾國專登所謂幫智孝講好說話
我睇都覺得尷尬

仲屈我話智孝係雞

點會諗到"當"智孝係雞架大佬
又邊個佢地同你癲
真係睇到一舊雲
討論區唔ff下有咩做

問你拎tips係咪打劫你？

邏輯錯撚晒仲要死撐

btw睇佢兩個我又無尷尬感覺
淨係覺得似兄妹

舊香港d老豆老母幫個女相睇 全部都當個女係雞

新概念

咁杜老母係咪雞

昭旻唱歌其實幾好聽
比起智孝

佢第2次做嘉賓黎都唱得幾有感情

發覺世贊好多時都好撐智孝
一開波智孝鳩吹遮面打馬賽克世贊讚佢有深意

神奇、頂級、超卓
成員都係度9up佢兩個玩loveline，唔通成員又話智孝係 ？

今集上半好多位都好好笑

感覺世贊對智孝有好感，望佢既眼神又唔同
初時仲成日同智孝一隊

算命個集，智孝好似唔抗拒同鍾國一齊咁
以佢性格會立即否認

我純粹覺得佢地兩個fd d

HA光係第一個任務果到一聽到規則個反應正到PK, 尤其係HAHA 拍哂手叫 OH YA
之後再叫埋根植真係笑到傻

話人地ff 你咪又一樣 你有冇咁有號召力叫明星陪你癲啊
諗下都唔得 起撚曬綱
我諗你比人雞奸tim啊 咁你係未鴨啊

整番集背叛, 犯規大賽

問下啫 邊有起晒鋼呀

成班崩口人忌崩口碗
你老豆係馬伕 將你周圍配呀

政民哥一定要做嘉賓

諗下唔得？
我成日都將你周圍配啦 我當你係鴨咩？

諗起有集係類似泥地既地方踩單車鬥快咁

都唔撚知邊個柒
句嘢完全冇問題

我又冇話智孝係雞
係啲鍾智粉 見我唔同意就老屈人啫
我就真係唔信你 因為一個用字就嘈鳩我
成班單單打打

你唔嘈 我使駁咩 我屌埋你老母呀

我宜家就返高登 每日貼成員新聞

咁都有得嘈
痴撚線

就係呢集

罵戰老是常出現

世贊畀人畫so個眼神

鬼屋個次分組 智孝可以同光g一組/世贊一組

佢都揀左世贊 應該真人幾fd

Gary

今集臨時請幾個嘉賓都好正
出現時間唔多 但係之前都上過黎玩 感覺好親切
就算光頭佬存在感低
見佢咁投入歌唱 做氣氛都好正
HAHA搵老友黎果度又係笑撚死人

如果有機會去到10週年或者節目要結束
我希望可以請番仲基 ,GARY ,LIZZY 上去

算係咁喇，最後都返黎拍左集強者之戰，諗住rm執，最後一次，點知又冇事。佢都應該都冇乜野留戀係rm
中

Gary：我以前就不想辦這個結婚「儀式」，結婚是兩個人的事情，所以不想听外界說「婚禮應該在哪裡哪里辦」、「你們應該在哪裡拍婚紗照」等話，如果妻子想辦婚禮，可能會辦一個小婚禮，但她也不想辦婚禮，所以就免去了。而且我們也沒拍婚紗照，去度蜜月時用自拍杆拍了個合照，可以說那就是我們的婚紗照。

輪流幫下新人

Q：退出節目《Running Man》是否有什麼契機？
Gary：除了想專注做音樂外，還有我自身的想法，退出前一直想「我在節目《Running Man》中的表現是否真的很好」，我自己是盡了全力，但一直抹不掉「我給節目添麻煩了」的想法。雖然周圍人一直說「不要那麼想，別擔心」，但我那時覺得我已經不能再給《Running Man》帶去什麼了。

Q：是否偶爾想念節目《Running Man》？
Gary：我既沒有想回節目的想法，也沒有後悔，羨慕之情。剛才講了，我覺得自己給節目添了麻煩，對此現在還抱有歉意。看到新成員們漸漸適應的樣子，我就會覺得《RM》果然還是那樣照顧新人、提拉新人。當初我對綜藝完全不懂的時候，也是這麼幫過我的。

但成員又講到佢地完全冇聯絡

其實狗哥幸福咪好

有集佢同在石傾計
佢已經講過自己幫唔到節目

個網有病毒警告

其實我估佢地都想走架啦 係唔捨得一班人可以一星期聚一次姐 而家希望之後完得好好睇睇就算 唔好好似上次咁

點解讚世贊d留言成日都一堆負評

算啦
都已經冇左個份革命情感
勉強冇幸福
RM宜家真係就只係一個綜藝節目而已...

你覺得姐 之前昭旻拎新人獎智孝係下面都眼濕濕
新人入左黎一樣係一個大家庭 都係互相扶持

好難得有一集唔睇時間笑住咁睇完
HAHA光洙齋睇佢地啲表情反應已經一流

真？

kknews

兩個新成員
有一個已經搵到好多個角色定型到
另外一個本身我都好憎佢 因為佢成日無大無細恰光洙
不過依家覺得佢好慘 因為真係勁少鏡頭

唔知你地有無留意到 射棋
鐘國連續射失左兩次 世贊 專登企左去鐘國個邊笑佢地都無close up

今集佢都好多笑聲
一開波係咁笑在石，笑到gapgap聲但冇影佢

世贊定位做金永哲？

世贊前幾集好多鏡頭wo

淨係笑有少少無聊

我覺得唔少喎 定係我無乜留意

宋智孝認「週一情侶」有負擔！《RM》：她常與鍾國黏一起

Mc就好似鐘國同恩惠咁，觀眾睇得過癮但對當事人可能係種壓力。話哂做左咁耐rm，大家不嬲都冇咩避諱，真係覺得係拎一對新cp製造話題

佢地演藝大賞又坐埋一齊 慶功又坐埋一齊
邊有可能炒作要炒到私底下生活都要做埋出黎比你睇
根本就係本身就fd

智孝官方ig
my_songjihyo:
보일락 말락?? 봄이 빨리 왔으면...
若隱若現?? 春天快點到來吧...

反正討論開
FF mode:3,4月會唔會真係有咩野發生??

金鐘國破左處未呢?

其實金鐘國有無可能係gay㗎？

段片話公開戀愛vs秘密戀愛鐘國鍾意邊樣
鐘國話佢鍾意秘密戀愛
如果有人問佢有無拍拖,佢就算有都會話無
之後話到要結婚既時候就慢慢公佈俾大眾知

主持人質疑鐘國
鐘國起片頭話佢起美國無女朋友係咪姐係等於有
之後鐘國話起美國無女朋友

Btw其實鐘國真係好著重屋企人
睇得出佢同佢阿哥好好感情

啲娛樂新聞真係唔好信咁多
你依家睇番一年前啲新聞真係得啖笑
話gary走係因為智孝
又話老婆係中國人
再前啲就話智孝岩岩散左
同緊gary秘密拍拖

依家傳智孝同鐘國都係當一個角色就算

咪係
fd d咪多一齊坐
話曬之前同光洙3個一齊飲酒
光洙多左昭旻痴住
咪搞到智孝突然好痴鐘國咁

好似男女fd就一定有曖昧咁

Haha今集好好笑

靚

鍾國今集好hea

好想知係咪真係呢個版本嘅12歲一個月
定係下星期會轉返無最後嗰句

今集睇完之後好撚肚餓

Haha 化左妝笑死

光瘋買啱大神之後又十指緊扣又攬埋一舊

屌 撳錯左QUOTE

最後拍片頭嗰半個鐘好好笑

7.3港紙就可以食到碗炸醬麵
仲要好撚大碗

睇完即刻google香港邊度有得食

香港有都40蚊左右

仲要唔好食 香港要食地道D嘅韓國野起碼1舊水以上

炸豬扒15蚊
燒肉廿蚊
好後悔半夜睇

好羨慕昭旻皮膚 戴髮圈嗰度白色反光

好撚好笑……

智孝好慘

下集又玩監獄主題 好記得上次夾埋玩石鎮個集

劇透 慎入

認真 幾cute

有時真係鄧d鋪頭慘 入黎比得幾十蚊就用左個場咁多位去拍野

點會 曲線宣傳都唔止呢個數啦

KBS Happy Sunday12.2%（-1.5%）
一部
MBC蒙面歌王上部6.0%（-1.6%）
MBC蒙面歌王下部10.5%（-2.0%）
SBS RM上部5.1%（-0.6%）
SBS RM下部8.6%（-）
二部
SBS 家師父一體上部7.3%（-）
SBS 家師父一體下部8.8%（+1.4%）
MBC奧地的魔法師6.3%（-0.3%）

個個成員肯去到lee 個程度

尤其智孝,光洙

上部真係悶d既

拍左一日但播得半集

上集全集都係同一日拍喎
好似係

我意思係今日食野嗰半集 岩岩quote錯左

點解可以咁平，香港要搵碗10蚊雲呑麵都難

其實我啱啱醒唔起有食嘢嗰半集
無啦啦sip半集咁嘅嘢

睇到食野最尾碌下進度條發覺仲有30分鐘

成集感覺係拖拖拖
不過拍5秒嗰時係幾好笑

因為韓國唔使挨貴租
個啲野食換番港紙都係十幾蚊...癡線

我諗睇地區姐 韓國遊一轉好貴下 都

頭半段輕輕鬆鬆 後半段勁好笑

睇到Haha同智孝乖乖地咁扮 鍾國仲要扮貓啲動作 笑死

期待下集

無嘉賓個啲都好好睇

昭文真係好幸運 , 年齡宣告片果度大神明俾靚位佢上

攪到我都想去韓國食一轉佢地今次食果4 間鋪

後面扮動物好撚好笑

愈黎愈鍾意昭旻
笑死我
又愈睇愈靚

石鎮哥拎左大賞之後野心好似大左
同埋熱情多左

大神好錫有潛力嘅人
好似曹世鎬咁 又係成日比機會佢講野
但大神帶親嘅人都好好笑

咁先係佢成功既地方 又無因為自己既成功 壓低班細 提攜後輩 自己又追住個潮流 有時見到啲梗又係個啲 到最後佢都會變下啲新野出黎

佢同班後生玩到好似同輩咁

白到反光

唔知到下星期正式播會唔會cut左句劉在石傻瓜

愈睇愈順眼

因為最後半個鐘真係笑到窒息
間唔時搞下依啲都幾正

最後半個鐘笑到痴線
昭旻今集好靚

今集拍五秒個到真係笑死

佢話擺得一個月 即係4集 希望擺耐D啦
D服裝都化妝整得入形入格
最好擺3個月 之後再搞一次

石鎮哥終於肯接人講佢我搞笑啦

講到去珠羅紀個度真係老懷安慰

其實每年搞兩三次都幾正 隔幾個月個片頭就唔同左

不過mission唔好拖咁長啦
玩一大輪最後又福不福
有時都幾佩服班作家
可以將福不福諗幾十種玩法
但真正刺激 好笑 好玩嘅game 又諗唔出

點解個基地無去過

算把啦 光洙屋企先係真•基地

真。公廁 個個去到都去大

無臉男感覺好高好大份，智孝唔係好似

啲妝扮未拍都已經好好笑 特別haha同智孝

昭旻真係...係都要後面加多幾個字

咁講 鐘國都唔似啦

新POST

今集真係好好笑，笑到痴線

今集前面睇到好肚餓
仲要真係好平
拍片嗰度好好笑

當旅遊節目拍比外國人睇其實嗰30分鐘算幾成功

智孝今集個樣好似病病地咁

韓國d野食都唔太貴

見佢有幾個shot都拎住紙巾抹鼻水

唔知啊 未去過韓國 聽身邊啲人次次都洗成皮

d野抵食架，洗成皮可能瘋狂買野姐

其實我覺得唔算平 , 佢地夜晚有得坐果啲街邊大排檔食啲野即係豬皮呀雞腳呀 , 圍番港紙要 $70-80一碟 , 旺區仲要 $90-100 , 雖然好大碟又有湯送 , 但有個不成文規矩係唔可以叫一碟兩份食 , 兩個人就要最少叫兩碟 , 睇劇成日見啲失業大叔幫襯大排檔仲以為好平

反而去食啲紫菜飯卷就真係好抵食或者企街食魚糕 , 年糕都好抵食

鍾國跳箱個下話條腰痛

我覺得d韓牛，任食燒肉餐廳好撚抵
可能香港消費太貴，搞到我覺得韓國好抵

今集最後30分鐘真係重點，真係勁好笑

王鼻 成日都好配合 好正

今集好好笑

咁快開左24

新一集差唔多架啦